{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044883",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152557?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "골든튤립 제주 성산호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウト時間は変更になることがありますので、ご注意ください。 宿泊客にはヤノルジャレビューイベントが提供されます。 イベントに参加すると、8,000ウォン相当のバンショー1杯を無料で受け取ることができ、ルーフトップで写真プリントを無料で受け取ることができます。 ただし、ルーフトップの入場料は別途お支払いいただく必要があります。 さらに、チェックイン以降は人数の追加が無料で可能ですが、最大人数を超える場合は宿泊できません。 朝食は事前に予約すると1人当たり15,000ウォン、子供は10,000ウォンで支払うことができ、現場で決済する場合は1人当たり17,000ウォン、子供は12,000ウォンで決済する必要があります。 48ヶ月以下のお子様は無料でご利用でき、朝食は07:00から11:00まで提供されます。 歯ブラシと歯磨き粉は提供しておらず、付帯施設としては宴会場、ルーフトップ、屋外プール(夏季のみ運営)、ビジネスセンター、レストラン、コンビニエンスストアがあります。 コンビニの営業時間は06:00から翌日01:00までで、駐車は無料でご利用いただけます。 ただし、満車の場合はホテルの裏にある公営駐車場をご利用いただけます。 無料Wi-Fiが提供され、追加費用は当日現地にてお支払いください。 また、客室選択は特性上写真と異なる場合がありますのでご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間は変更になることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャレビューイベントとは何ですか？",
            "answer": "ヤノルジャレビューイベントに参加すると、8,000ウォン相当のバンショー1杯を無料で受け取ることができ、ルーフトップで写真プリントを無料で受け取ることができます。ただし、ルーフトップの入場料は別途お支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン後に人数を追加することは可能ですか？",
            "answer": "はい、チェックイン以降は人数の追加が無料で可能ですが、最大人数を超える場合は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "朝食は事前に予約する必要がありますか？",
            "answer": "はい、朝食は事前に予約すると1人当たり15,000ウォン、子供は10,000ウォンで支払うことができます。現場で決済する場合は1人当たり17,000ウォン、子供は12,000ウォンで決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "48ヶ月以下のお子様は朝食は無料ですか？",
            "answer": "はい、48ヶ月以下のお子様は無料で朝食をご利用いただけます。朝食は07:00から11:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで提供される付帯施設はありますか？",
            "answer": "提供される付帯施設としては宴会場、ルーフトップ、屋外プール(夏季のみ運営)、ビジネスセンター、レストラン、コンビニエンスストアがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料でご利用いただけます。ただし、満車の場合はホテルの裏にある公営駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、歯ブラシと歯磨き粉は提供しておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 563
    }
}